原來關sir喺支那教過書

就算係又點，而家人哋次次本土派勇武抗爭身先士卒

你條性侵犯死雞蟲就兜踎到要同射撚滿合照，仲要公開本土派個人資料，連人哋屋企人同女朋友都唔放過

你嗰個偉大嘅國民黨而家都奶緊共產黨屎忽喇，仲唔奶埋一份

你係一個樣衰嗰金鐘毒撚嘅死雞蟲咋，蔣狗

駁唔到

>>公開本土派人士資料

個所謂本土派人士假冒醬仔在先，醬仔作出最低程度嘅還擊有咩問題？
貼相冇犯法架喎，唔係假冒人在先仲想攞「社運倫理」做擋戰牌掛

而家佢地持住連登多人支持，將事件順序倒轉，你當初係學獨聯迫出來，俾關子屈，但點解d人可以當無事

你起底還起底攪橫攪，點解要搞埋本土派嘅屋企人？

咁你同黑社會同共產黨show曬人哋啲個人資料出嚟恐嚇人哋有乜分別

首先佢唔係我大佬，同埋佢支持鄭錦滿關我鬼事？

你國民黨支持台灣同中國大一統啦

你仲唔快啲上大陸申請做二等公民

乜而家蔣仔已經折墮到淨係識洗版

當初個d用電話騷擾你係唔係關子d fd?

佢學咗波台狗將任何支持獨立嘅人屈做關仔手下

如果佢覺得我哋論述或者行動有缺點直接指出要我哋改善係冇問題

但係條友依家喺個個關sir嘅post用同一張相同一句嘢嚟洗版

咁你直頭同佢影埋相呀嘛

你不如話背後有人用支槍指住你迫你

你有本事就起我底搵我同鄭錦滿嘅合照

冇就收皮啦雞蟲

咁當初個d用電話騷擾你係唔係關子d fd先?

如果你話我係分身即刻去站務台檢舉我， 你唔檢舉到連狗ban我，你死全家

好似你咁，勇武狙擊港獨派

中共座上客唔肯認係唔係

冇嘢講就加句傻仔當回應咗

你同黃洋達畀人踢爆咗按樓， 求其答隻字有乜分別

犯左法又點喎
投左共又點喎

by the way邊個係#31?

我block鳩咗睇唔到

淨係俾負皮唔出聲？
冇人敢回應係個所謂本土派人士假冒醬仔在先？
定係想講又係醬仔老屈呀？

d人只係識block 人

咪理呢班賤種啦，佢地成班過街老鼠咁

d人真係痴撚左線，原來都係一言堂

算啦，佢地block 鳩哂我地以為自己岩哂得，同以前民主黨司徒華無分別

最盡係咪都係喺連登到互咬，會唔會進化到阻人出街抗爭

咁你又啱

下次學獨聯有行動，蔣仔係咪拖馬出嚟反港獨

畀我講到冇嘢好講只可以用emoji回應呀

乜我唔係公眾人士咩？

你唔係公眾人士咩？

唔通你以為自己係國民黨四大家族

係咪連公眾人物同公眾人士都唔識分

咁又點?

點解人地搵過中國錢就係五毛, 佢自己搵過中國錢就係冇錯?

而家唔係話番中國教書一定錯, 而係講緊依個人永遠律人以嚴律己以寬, 對人同對自己用兩套標準喎.

食魚巴打真係好中

檢舉咗我未呀

我喺站務台睇唔到有post嘅

廢撚到
最基本嘅問題都答唔到
匝埋房門打飛機吧啦

蔣介石翻生又敗走

佢地block 鳩哂我地咪最民主

原來你覺得咁就係敗走.

要唔要同我交流下?

呢條on9仔講嘢都幾好笑
一時話人講block咗邊個好威威
自己就成日喺啲post度話block咗邊隻五毛
啲行為十足00後小學雞

佢應該block 左你

自己駁唔到嘅就唔睇然後就話自己贏咗, 都真係冇得輸.

其實香港人番大陸搵食，有咩問題？

LIHKG @ Android

同過中國人相處
知道中國人點仆街
更加憎中國人

所以話你二五仔係不無道理

關學獨聯撚事?
任何人搞蔣介石, 蔣介石就要搞學獨聯?
五毛群龍共舞?

佢搞你咋喎

關學獨聯撚事？一單還一單喎，依家講緊個case蔣生邊度有搞學獨聯？

會員#蔣介石(翻生)再度公開本土派人士及其女朋友樣貌

喺觀塘見過蔣仔幾次 , 真人好靚仔 , 好想放碌鳩入佢口

去到第三版先得關sir一個九唔搭八嘅回應，廢到呢

識撚到咩
你噉嘅相貌叫雞唔彈你鐘算咪好囉

我見佢上次食咗隻肥婆

如果嗰啲都叫食女咁我成世打飛機好過

芝麻街真係好煩

但係佢好雜食架喎

慎入！

講左慎入架啦

今晚食到乜嘢女？擺上嚟睇下

關狗咁撚樣衰肥矮都有打手

其實關狗認命啦 dna咁撚樣你都無謂害人 不如自殺死左去算 唔好生仔 thx

post自己個樣上嚟先啦柒頭皮， 點都唔會夠蔣介石翻生咁樣衰啩

仲有我同關sir冇乜關係，只係純粹屌鳩蔣介石翻生

仲有如果屌蔣介石翻生就係關sir打手，咁屌共產黨嘅人一定係黃毓民打手， 民主黨未成立嗰陣佢已經屌緊共產黨

你老豆老母生咗你咁嘅廢人出嚟已經遺害人間啦

不愧係關蛇私家雞 嬲嬲豬到 平時佢屌你屌到好入架？

係你d窮閪低等dna先乜柒都反姐 我生活得好地地又有得唔住係香港洗跟你班廢閪盲反？ 垃圾窮閪 繼續墊底啦

佢地有冇做過愛

隔住個mon都問到d腐臭基佬精味啦

垃圾 屌你老母出黎啦 戰力咁低點鍵國呀

五毛你點spin都抹黑唔到我㗎喇
何況低質人身攻擊

五毛關蛇佔完中上大陸作育英才 又識炒中資股

駁唔撚到 po我d 5毛Po 又贏 講獨又大勝

請問關蛇佔完中之後滲透大陸教育系統有冇咩成果

五毛將港獨支持者抹黑做窮閪
事實上我炒一次期權分分鐘多過你一個月嘅糧

屌那媽戰力咁低 唔怪得講獨咁耐都整係趕到下d大陸廢中廢老啦

事實上我都唔撚洗做

港獨同公屋仔一樣 都係怨天怨地 唔識接受自己既短處 妄想洗牌可以令自己做有錢佬

咁威
唔爭在講埋係支那搵左幾多人仔啦
btw你係支那搵人仔個段時間算唔算你口中既五毛

冇人講過港獨後會變有錢佬
反而大把人親共後上位你隻五毛又唔講

你係想做都冇得做
先會做五毛

關sir點解唔做基金經理走去同人執屎

清洗廢老計劃

咁即係你番中國教書唔係因為生活所迫, 而係真心想晌深圳河以北作育英材?

當時未發明而家呢套炒法呀
唔好亂咁抹黑啦傻鳩

咁即係生活所迫, 番中國賺人仔就冇問題?

雨傘後返大陸搵人仔根係沒問題

嗰陣2016年
我而家覺得有問題
所以唔會做

我炒股冇關sir咁叻
考慮返大陸搵人仔了

佔領運動後, 2016年前, 你對中華人民共和國同中國共產黨有咩睇法?

當時冇諗過自己2018企到咁前
係冇乜政治sense
你鍾意點講我冇乜所謂

]
[/

人地n年前啲嘢就攞番出嚟講, 發生晌自己身上就係當時冇諗過自己2018企到咁前, 係威嘅.

n年前?而家蔣介石出賣學獨聯原來係n年前發生㗎？

7. 蔣介石曾經開post 講過佢有個舅父係大公報做

依幾隻字係咪你寫?

你方唔係關sir又睇錯嘢咩
你知條友不嬲閱讀理解攞F

Child登真係child登
班7頭返上大陸飲喜茶就比人屌
而家呢件7頭直頭長註大陸教書就幫佢諗藉口

上大陸玩->俾錢大陸洗，出賣香港人
去大陸打工->賺錢支持香港獨立運動，又令到一名大陸人搵唔到工

真係好醜樣
點解可以生得咁樣衰

關sir 敗走

唔係

估唔到你同蔣介石都有偈傾喎撐

最大問題係反社會嘅言論晌連登唔會有任何penalty

LIHKG @ Android1

言論自由係咪無下限？

LIHKG @ Android

究竟幾時有佢俾料證據

下? 即係質疑你就係同佢有計傾?

咁你番中國教書係咪同共產黨有計傾?

關蛇可唔可以講多少少點解會上咗去教書

¥

貼又係你貼出嚟.

唔認同入邊內容你又會拎去廣傳咁好笑?

點呀食到女未呀?

關SIR曾經話過佢把尺好緊 支持QR CODE已經係五毛

支付寶同q r code兩回事

你都知係兩回事 但關SIR把尺好緊 支持QR CODE即支持支付寶=五毛

五毛D wade 答到我點解qr code咁多保安漏洞但都重死撐未?

咁佢講戇鳩嘢關我呢個post乜嘢事

你要屌鳩佢就自己開post，唔好喺度嘈

係你自己話落club溝女㗎喎

你自己話去食女唔好

明明就係自己擺上網打飛機

連圖都擺埋，咁你係咪嗰件乜鳩都要擺上網嘅傻鳩

點解個陣會覺得冇問題？
2016赤化已經相當嚴重

好食嗎

我認輸，咁嘅質素都嘴得落

你贏曬

你咁樣衰，好難唔認得

你個樣不相伯仲啦

柒撚個金鐘毒撚

你試下攞你個樣同關sir公投肯定輸到你甩褲

原來靚仔就係啱?

唔怪得要搵劉德華做特首啦.

你有你道理
以事論事
出以下呢個post一定係藍絲

最大問題係反社會嘅言論晌連登唔會有任何penalty

LIHKG @ Android

咩叫出以下呢個post一定係藍絲?

咁我可唔可以話番中國教書, 幫中國作育英材, 一定係藍絲?

好心你, 想做政治人物, 就唔好剩係識以二元去睇嘢咁低能啦.

黃藍係言論區分
唔係生活區分
你反言論自由咪就係五毛藍絲之流囉傻鳩

你都幾抵死.

你話我講某啲言論有問題, 而你正正係話我某啲言論有問題依點去話我係藍絲, 咁你同我有咩分別?

再講, 我最多都係上網打下字, 你就直頭身體力行, 個人番咗中國貢獻佢地個國家喎. 你覺得鳩up幾句就判斷到個人嘅立場, 行為就反而判斷唔到?

我身體力行搞港獨
你就網上講埋啲五毛先講嘅嘢
言論自由係香港核心價值
你走去反言論自由
平時重屌鳩啲五毛搏好感

而家問題係你身體力行搞獨立運動之餘又試過身體力行番中國教書喎, 你係咪唔記得咗? 冇咗件事?

而家係討論緊關sir你嘅問題, 你拎我講嘅嘢出嚟講一千次, 都係解決唔到其他人對你立場嘅質疑架, 唔好覺得spin去我度係解決問題嘅方法啦.

15果陣有個傘兵區議會候選人, 俾人踢爆原來參與過追擊學民嘅活動, 都係要道歉, 都係要退選, 從此晌政壇消聲匿跡, 依個就係我地對待政治人物嘅道德標準. 你要想上位, 行得前, 就自然要食得咸魚抵得渴.

講明先
我冇諗過上位
係蔣介石公開我個樣

2016年中國搵錢當時唔屬於任何政治組織。
2018年加入學獨聯行動支持港獨
我認企到咁前係應該同中國保持距離
所以咪唔再去中國囉

但我見你呢個反言論自由post係2018年年中出嘅，唔知你咩料呢？平時扮正常嘅五毛?

冇諗過上位, 但行得前依句你係咪自己講過? 你行得前, 用行得前嘅標準要求你, 係咪正常?

問你嘅問題好簡單:
1. 點解14年佔領運動, 你16年都仲可以番中國打工搵錢? 你由14到16冇任何政治睇法?
2. 你往昔賺人仔, 今日撐港獨, 我地有咩保證你唔會今日撐港獨, 他朝又番去撐人仔?
3. 你番中國工作嘅時間有冇認識啲中國共產黨黨員, 而家仲有冇同佢地保持聯絡? 你點保證佢地唔會晌你身上得到敏感資料?

都係果句, 而家講緊你嘅事, 你拎我啲嘢晌度講一千次, 都係答唔到上邊嘅問題架.

當時淨係想要真普選
未係撐港獨
但起碼撐要有言論自由
不過呢你到2018都出post反言論自由又點解呢？

想要真普選, 又唔知真普選係中國唔俾香港, 覺得番中國賺人仔冇問題?

你由16番中國賺人仔, 到18企晌港獨最前線, 覺得咁嘅變化好正常?

其他兩個問題你又答唔答到?

再講多次, 而家講緊你嘅事, 你拎我啲嘢晌度講, 係冇用架.

係呀，當時政治sense唔強冇諗太多
不過而家將來做好自己
學獨聯接受我
民意又接受我過去已經好感激
啲五毛呀反言論自由嘅人狙擊我又wfc

民意又接受我過去已經好感激

未有人去學獨聯個page搞鳩你咋, 你就咪晌度自鳴得意啦.

仲有:

2. 你往昔賺人仔, 今日撐港獨, 我地有咩保證你唔會今日撐港獨, 他朝又番去撐人仔?
3. 你番中國工作嘅時間有冇認識啲中國共產黨黨員, 而家仲有冇同佢地保持聯絡? 你點保證佢地唔會晌你身上得到敏感資料?

依兩個問題, 你又係答都冇答過囉.

1賺人仔同撐港獨冇抵觸
2喺香港定中國都可以識到共產黨員
相反你反言論自由同香港核心價值就好大抵觸喇

雖然我自己為咗避嫌，會從此同中國保持距離

賺人仔同撐港獨冇抵觸, 哈哈.

你做間國際學校, 有冇黨委? 你有冇同黨委交流過? 有冇同共產黨員交流過?

你而家連簡單嘅有定冇同答唔到, 剩係識顧左右而言他, 講埋啲咩喺香港定中國都可以識到共產黨員嘅廢話, 又要射番個波落我度.

真係冇問題嘅, 就已經開誠布公咁答咗我嘅問題啦, 使乜閃來閃去?

再問多句, 貓靈知唔知? 佢係知道成個情況並接受, 定係你根本冇同佢交待過?

香港出post
去到唔會知邊個係黨員
喺嗰道淨係同返香港人friend
係咁多
而家del哂所有contact wechat換埋電話
你唔係以為噉就狙擊到我吖嘛？

賺人仔同撐港獨無抵觸

如果你話唔知邊個係黨員, 又話香港同中國都識到共產黨員, 咁你點知同你friend果啲香港人唔係黨員?

最大嘅問題, 係件事你係主角, 你自己對自己行為嘅保證, 你覺得有公正性?

除非你搵你組織嘅人開個紀律聆訊, 睇過晒你啲電話呀通訊紀錄呀, 覺得冇問題, 公開相關報告, 咁我咪信囉.

你估而家政治組織係黑社會, 義字當頭, 大佬話攬你就攬你, 唔使同公眾交待?

何sir 要建設民主中國

蔣狗真係好撚噁心

點解生於亂世，有種責任都可以出現係共狗群組

你隻死關狗前排咪又係將所謂冷血言論打晒做五毛要admin ban晒佢哋

見風駛陀正垃圾

你剩係貼個icon出嚟冇用架喎.

你做間國際學校, 有冇黨委? 你有冇同黨委交流過? 有冇同共產黨員交流過?

#185答咗你
不過我唔care你班垃圾點睇
icon hea鳩你好應份

香港出post
去到唔會知邊個係黨員
喺嗰道淨係同返香港人friend
係咁多

你咁就叫答咗? 而家係問你有定冇呀, 一而再再而三咁迴避問題.

唔認同你就係垃圾? 咁香港都真係九成九都係垃圾喎. 你依啲咁嘅心態, 諗住晌政治上闖出一片天? 俾你更有料嘅黃洋達都要收皮啦.

似乎你唔係想hea覆, 係想推走我地講嘅嘢.

你嘅行為同你口中嘅五毛有咩分別?

喂仲有呀

你話蔣囝放星期五嘅料俾文滙報，但係人哋星期四已經俾你哋踢走咗喎

解釋下

圖呢

我tg icon用中東佬，代表咩

.

嚴格

的確無，就算而家返大陸打工飲喜茶只要撐港獨就ok

關仔：不過我唔care你班垃圾點睇
icon hea鳩你好應份

關sir運籌帷幄 指點江山

關sir

關sir:搵錢要緊

走狗關

點解香港人咁犯賤對住中國人就講普通話?

「喺香港點解唔係中國就香港人講廣東話或英文?

職場上都算
俾中國人問路都係噉？

利申: 中國人用普通話問路, 心情好唔答, 心情差屌佢唔講廣東話咪嚟香港

利申2: 曾經有中國人上司開會叫我講普通話話, 但我堅持講廣東話」

wtf?

天琦夠中國出世，又點

一早話左呢個論壇對現實無影響

順豐速遞，反共人士首選，唔用係五毛狗

五毛關打手自爆五毛真身

大陸仔唔識英文